[IPHONE後門流出?!]FaceTime 多人通話嚴重漏洞，iPhone 慘變偷聽器！

近日有 Apple 用家發現，視訊會議 App「FaceTime」上出現了一個嚴重安全漏洞，容許用家在 FaceTime 上聯絡任何人時，即使對方未有接聽，仍可以立即聽到另一方手機的聲音。而 Apple 官方表示他們會在本週稍後時間，透過軟件更新來解決有關問題。

事實上，這個漏洞為用家帶來一個極其嚴重的私隱問題。雖然透過 FaceTime 致電其他用家時，系統仍然會正常知會機主，但機主很可能不知道對方已正在收聽他的聲音。

外國科技網站 9to5Mac 成功以 iPhone X 及 iPhone XR 手機及 Mac 電腦上重現這個問題，據報所有採用 iOS 12.1 或以上版本的裝置都有可能出現這個問題。具體而言，用家只需要透過聯絡人使用 FaceTime Video Call ，然後在撥號期間添加其他聯絡人，進入群組 FaceTime 功能，就能夠聽到其他人手機收到的聲音。而在電話的另一邊，其他用家可能仍然尚未接聽。

此外他們更發現，如果用家接到 FaceTime 時，在 Lock Screen 上按下電源按鈕，手機更會同時自動傳送影像。雖然接到 FaceTime 的用家此時能夠聽到距一邊的聲音，但他亦不知道他的影像及聲音都被傳送出去。

Apple 官方表示，他們將於本週稍後時間，透過軟件更新來解決有關問題。如果用家擔心私隱遭到外洩，可以在軟件更新推出之前，在系統設定中禁用 FaceTime ，直到官方推出更新解決有關問題。

片

再黎多條片

3星夠有隨機send相比聯絡人 件事完左 3星狗就乜都唔記得鳥 繼續開心用生蟲機 得閒笑下對家既bug

你講個d牌子名 都無人用既

Pixel 3 廢機
硬件學iPhone咁玩 又唔知自己個os廢過人
學iPhone玩細電 細ram 無sd卡 無3.5mm 大機XL仲衰 特大M額 超粗下巴 仲要有軟件bug 變幾個M額出黎
就返個廢OS同細電 整慢粒845 扮核電

今次依個程度差好遠 可以聽到聲 睇到前鏡畫面
姐係其實APPLE一路都做到依樣野

樣板機

哦

自己有事數對家d bug就等於自己冇事？

臭蟲論
講到尾都係護主

Idog全面退場

新移民軒仔燈死蘋果

個新廣告用facetime 同全世界jam 歌

IDOG真係當睇唔到 真係好笑

其實搵到個bug apple就積極解決，一星期搞掂，android機要等幾耐？定根本唔會搞？Android就真係不願面對喇

HTC U ULTRA開 GOOGLE TRANSLATE立即花畫面
因為已停產HTC唔撚理

HTC FORUM大把人踢爆HTC 末代ROM BUG到仆街
唔好講安全,HTC連正常運作都難

好明顯用家問題